十大奇書之一嘅「老木遺書」作者岳J講過：近救之，遠則自地種燁，岩唔岩呢？

佢重寫：自由意志，自選路線，八仙過山車，互相支持睇量喎。

我唔贊成囉。
😊

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

千祈唔好呀
😊

真係要諗諗佢🤔

同埋唔好停呀